%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg3.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat iii 3/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{29}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
%  \sex{0}{f}
%  \sex{16.5}{g}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \dx{0}{2}
  \dxsto{2}{2}{2}{-1}
  \cx{4}{1.5}
  
  \cx{7.5}{1.5}
  \cxe{9}{1.5}
  \cx{10.5}{1}
  
  \dxto{14}{1}{1}{-1}
  \cxs{15}{1.5}
  \cx{16.5}{1}
  
  \cx{19}{1}
  \cxe{20}{1}
  \cx{21}{1}
  \dxeto{22}{1.5}{1.5}{-1}
  \cxo{23.5}{2}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \dy{6}{4.5}
  
  \dye{12}{1.5}
  
  \dy{18}{3}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \pedb{0}{1.8}{2}{1.6}{9}{8}
  \pedba{2}{1.6}{5.5}{1.6}{8}{8}

  \pedba{6}{2}{7.5}{2.2}{10}{11}
  \pedab{7.5}{2.2}{9}{2}{11}{10}
  \pedba{9}{2}{11.5}{2}{10}{10}

  \pedab{12}{0.8}{13.5}{0.8}{4}{4}

  \peda{14}{2}{15}{2}{10}{10}
  \pedab{15}{2}{15}{1.4}{10}{7}
  \pedba{15}{1.4}{16.5}{1.6}{7}{8}
  \peda{16.5}{1.6}{17.5}{1.6}{8}{8}
  
  \pedba{18}{2}{19}{2.2}{10}{11}
  \pedab{19}{2.2}{20}{2}{11}{10}
  \pedb{20}{2}{23.5}{2}{10}{10}
  \pedba{23.5}{2}{23.5}{2.2}{10}{11}
  \peda{23.5}{2.2}{25.5}{2.2}{11}{11}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
